# ksoft-fa

FA yang sudah siap install, dengan 3 company sekaligus

Extract release.zip ke document-root situs
edit config.php
import setup.sql
sesuaikan chmod direktori

Default user/pass admin:12345678